沙拿傷出，成場波唔同晒

踢番普通西甲同英超中遊水準咁，悶咗好多

脷廢唔係第一日嘅事

同阿叻一樣
每一次大賽巴塞皇馬都有辦法令場波低質化

有D似以前羅渣士無咗哨牙蘇咁